人panic sell你又panic sell

跌少少又嘈話股災，抵你輸錢啦

唔好孖展唔好賭身家驚閪咩

正股驚閪咩.jpg